# English translations for OpenFetion package.
# Copyright (C) 2010 THE OpenFetion'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the OpenFetion package.
# syq <wzssyqa@gmail.com>, 2010.
# levin108 <levin108@gmail.com>, 2010.
# Xhacker Liu <liu.dongyuan@gmail.com>, 2010.
# xuhdev <xuhdev@gmail.com>, 2010.
# YunQiang Su <wzssyqa@gmail.com>, 2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: OpenFetion 1.8\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-11-21 16:42+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2010-11-21 16:43+0800\n"
"Last-Translator: YunQiang Su <wzssyqa@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified) <i18n-zh@googlegroups.com>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../src/fx_addbuddy.c:44 ../src/fx_bottom.c:95
msgid "Add Buddy"
msgstr "添加好友"

#: ../src/fx_addbuddy.c:53 ../src/fx_lookupres.c:142 ../src/fx_profile.c:80
#: ../src/fx_set.c:339
msgid "Cell Phone Number:"
msgstr "手机号："

#: ../src/fx_addbuddy.c:56 ../src/fx_lookupres.c:126 ../src/fx_profile.c:64
#: ../src/fx_set.c:319
msgid "Fetion Number:"
msgstr "飞信号："

#: ../src/fx_addbuddy.c:72
msgid "Contact's Information"
msgstr "好友信息"

#: ../src/fx_addbuddy.c:78
msgid "Group: "
msgstr "分组："

#: ../src/fx_addbuddy.c:81
msgid "Name: "
msgstr "名字："

#: ../src/fx_addbuddy.c:99
msgid "Send Message:"
msgstr "发送消息"

#: ../src/fx_addbuddy.c:102
msgid "Hello ,I am "
msgstr "您好，我是"

#: ../src/fx_addbuddy.c:113 ../src/fx_code.c:100 ../src/fx_lookupres.c:204
#: ../src/fx_add_group.c:84 ../src/fx_dsms.c:81 ../src/fx_gedit.c:59
#: ../src/fx_set.c:207 ../src/fx_app.c:116 ../src/fx_close.c:79
#: ../src/fx_edit.c:57 ../src/fx_proxy.c:121 ../src/fx_smsstat.c:97
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: ../src/fx_addbuddy.c:117 ../src/fx_code.c:106 ../src/fx_lookupres.c:207
#: ../src/fx_add_group.c:88 ../src/fx_dsms.c:82 ../src/fx_gedit.c:63
#: ../src/fx_set.c:211 ../src/fx_app.c:119 ../src/fx_close.c:81
#: ../src/fx_edit.c:61 ../src/fx_head.c:509 ../src/fx_lookup.c:62
#: ../src/fx_proxy.c:124 ../src/fx_smsstat.c:101
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../src/fx_addbuddy.c:194 ../src/fx_addbuddy.c:204
msgid "You can not add yourself as a friend"
msgstr "您不能添加自己为好友"

#: ../src/fx_addbuddy.c:223
msgid ""
"The contact you want to add has already been in your contact list, please "
"don't add him(her) repeatedly!"
msgstr "您添加的好友已经在您的好友列表中，请不要重复添加"

#: ../src/fx_addbuddy.c:229
msgid "You have reached the daily limit of adding buddies, please retry later"
msgstr "您已经达到添加好友的上限，请改日再试"

#: ../src/fx_addbuddy.c:233
msgid "Add buddy failed. Unknown reason!"
msgstr "添加好友失败，原因不详"

#: ../src/fx_bottom.c:87 ../src/fx_main.c:1293 ../src/fx_set.c:195
msgid "Personal Settings"
msgstr "个人设置"

#: ../src/fx_bottom.c:103
msgid "Send a message to myself"
msgstr "给自己发短信"

#: ../src/fx_bottom.c:110 ../src/fx_main.c:1282
msgid "SMS to many"
msgstr "短信群发"

#: ../src/fx_bottom.c:117 ../src/fx_dsms.c:541 ../src/fx_main.c:1284
msgid "SMS directly"
msgstr "直接短信"

#: ../src/fx_bottom.c:126
msgid "Fetion Group"
msgstr "飞信群"

#: ../src/fx_bottom.c:131 ../src/fx_lookup.c:41
msgid "View information of any user (attribution etc)"
msgstr "查看任意用户信息（归属地等）"

#: ../src/fx_bottom.c:138
msgid "Get help or give advice at Open Fetion homepage"
msgstr "到 Open Fetion 页面获取帮助或者反馈意见"

#: ../src/fx_code.c:48
msgid "Please entry your verification code"
msgstr "请输入验证码"

#: ../src/fx_code.c:76
msgid "Click here getting new verification code"
msgstr "点此重新获取验证码"

#: ../src/fx_emotion.c:5
msgid "Smile"
msgstr "微笑"

#: ../src/fx_emotion.c:6
msgid "Laugh"
msgstr "大笑"

#: ../src/fx_emotion.c:7
msgid "Wink"
msgstr "眨眼"

#: ../src/fx_emotion.c:8
msgid "Surprised"
msgstr "惊讶"

#: ../src/fx_emotion.c:9
msgid "Tongue smile"
msgstr "吐舌笑脸"

#: ../src/fx_emotion.c:10
msgid "Warm smile"
msgstr "热烈的笑脸"

#: ../src/fx_emotion.c:11
msgid "Angry"
msgstr "生气"

#: ../src/fx_emotion.c:12
msgid "Sad"
msgstr "悲伤"

#: ../src/fx_emotion.c:13
msgid "Cry"
msgstr "哭泣"

#: ../src/fx_emotion.c:14
msgid "Awkward"
msgstr "尴尬"

#: ../src/fx_emotion.c:15
msgid "Irony"
msgstr "讽刺"

#: ../src/fx_emotion.c:16
msgid "Illed"
msgstr "生病"

#: ../src/fx_emotion.c:17
msgid "Gritting my teeth"
msgstr "咬牙切齿"

#: ../src/fx_emotion.c:18
msgid "Tired"
msgstr "困"

#: ../src/fx_emotion.c:19 ../src/fx_lookupres.c:48 ../src/fx_profile.c:174
#: ../src/fx_set.c:421 ../src/fx_set.c:422 ../src/fx_set.c:532
msgid "Secrecy"
msgstr "保密"

#: ../src/fx_emotion.c:20
msgid "Googly eyes"
msgstr "转动的眼睛"

#: ../src/fx_emotion.c:21
msgid "Sleeping Moon"
msgstr "沉睡的月亮"

#: ../src/fx_emotion.c:22
msgid "Rain"
msgstr "下雨"

#: ../src/fx_emotion.c:23
msgid "Clock"
msgstr "时钟"

#: ../src/fx_emotion.c:24
msgid "Red Heart"
msgstr "红心"

#: ../src/fx_emotion.c:25
msgid "Broken Heart"
msgstr "破碎的心"

#: ../src/fx_emotion.c:26
msgid "Face of Cat"
msgstr "猫脸"

#: ../src/fx_emotion.c:27
msgid "Face of Dog"
msgstr "狗脸"

#: ../src/fx_emotion.c:28
msgid "Snail"
msgstr "蜗牛"

#: ../src/fx_emotion.c:29
msgid "Star"
msgstr "星星"

#: ../src/fx_emotion.c:30
msgid "Sun"
msgstr "太阳"

#: ../src/fx_emotion.c:31
msgid "Rainbow"
msgstr "彩虹"

#: ../src/fx_emotion.c:32
msgid "Hug left"
msgstr "左侧拥抱"

#: ../src/fx_emotion.c:33
msgid "Hug right"
msgstr "右侧拥抱"

#: ../src/fx_emotion.c:34
msgid "Red Lips"
msgstr "红唇"

#: ../src/fx_emotion.c:35
msgid "Red Rose"
msgstr "红玫瑰"

#: ../src/fx_emotion.c:36
msgid "Withered Rose"
msgstr "凋谢的玫瑰"

#: ../src/fx_emotion.c:37
msgid "Gift Box"
msgstr "礼品盒"

#: ../src/fx_emotion.c:38
msgid "Birthday Cake"
msgstr "生日蛋糕"

#: ../src/fx_emotion.c:39
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#: ../src/fx_emotion.c:40
msgid "Bulb"
msgstr "灯泡"

#: ../src/fx_emotion.c:41
msgid "Idea"
msgstr "想法"

#: ../src/fx_emotion.c:42
msgid "Coffee"
msgstr "咖啡"

#: ../src/fx_emotion.c:43
msgid "Umbrella"
msgstr "雨伞"

#: ../src/fx_emotion.c:44
msgid "Mobile Phone"
msgstr "手机"

#: ../src/fx_emotion.c:45
msgid "Computer"
msgstr "计算机"

#: ../src/fx_emotion.c:46
msgid "Disappointed"
msgstr "失望"

#: ../src/fx_emotion.c:47
msgid "Confused"
msgstr "困惑"

#: ../src/fx_emotion.c:48
msgid "Worried"
msgstr "担心"

#: ../src/fx_emotion.c:49
msgid "Drinks"
msgstr "饮料"

#: ../src/fx_emotion.c:50
msgid "Goblet"
msgstr "高脚杯"

#: ../src/fx_emotion.c:51
msgid "Angel"
msgstr "天使"

#: ../src/fx_emotion.c:52
msgid "Thinking"
msgstr "深思"

#: ../src/fx_emotion.c:53
msgid "Great"
msgstr "太棒了"

#: ../src/fx_emotion.c:54
msgid "Naughty"
msgstr "淘气"

#: ../src/fx_emotion.c:55
msgid "Idiot"
msgstr "笨蛋，呆子"

#: ../src/fx_emotion.c:56
msgid "Sunglasses"
msgstr "戴着太阳镜"

#: ../src/fx_history.c:60
#, c-format
msgid "View logs with [%s]"
msgstr "查看与[%s]的聊天记录"

#: ../src/fx_history.c:71
msgid "Show the most recent"
msgstr "显示最新的"

#: ../src/fx_history.c:78
msgid "mesage"
msgstr "条聊天记录"

#: ../src/fx_history.c:84
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: ../src/fx_history.c:91
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: ../src/fx_history.c:99
msgid "This Week"
msgstr "本周"

#: ../src/fx_history.c:106
msgid "This Month"
msgstr "本月"

#: ../src/fx_history.c:113
msgid "All"
msgstr "全部"

#: ../src/fx_history.c:121
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: ../src/fx_history.c:128
msgid "Cleanup"
msgstr "清空"

#: ../src/fx_history.c:148 ../src/fx_myself.c:183 ../src/fx_chat.c:563
#: ../src/fx_dsms.c:672 ../src/fx_sysmsg.c:76 ../src/fx_many.c:471
#: ../src/fx_pggroup.c:207 ../src/fx_about.c:421
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ../src/fx_history.c:271
msgid "Export File"
msgstr "导出文件"

#: ../src/fx_history.c:280
#, c-format
msgid "logs with %s.txt"
msgstr "与 %s 的聊天记录.txt"

#: ../src/fx_history.c:309
msgid ""
"The action can not be undone.\n"
"Are you sure you want to continue?"
msgstr "该操作不可恢复，确定删除？"

#: ../src/fx_lookupres.c:48 ../src/fx_profile.c:174 ../src/fx_set.c:530
msgid "Male"
msgstr "男"

#: ../src/fx_lookupres.c:48 ../src/fx_profile.c:174 ../src/fx_set.c:531
msgid "Female"
msgstr "女"

#: ../src/fx_lookupres.c:60 ../src/fx_profile.c:186
msgid "China"
msgstr "中国"

#: ../src/fx_lookupres.c:65 ../src/fx_lookupres.c:72 ../src/fx_profile.c:191
#: ../src/fx_profile.c:198 ../src/fx_tree.c:1220 ../src/fx_tree.c:1224
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: ../src/fx_lookupres.c:134 ../src/fx_profile.c:72 ../src/fx_set.c:327
msgid "Sex:"
msgstr "性别："

#: ../src/fx_lookupres.c:151 ../src/fx_profile.c:88 ../src/fx_set.c:347
msgid "Nickname:"
msgstr "昵称："

#: ../src/fx_lookupres.c:159 ../src/fx_lookupres.c:172 ../src/fx_profile.c:96
#: ../src/fx_set.c:354
msgid "Personal Signature:"
msgstr "个性签名："

#: ../src/fx_lookupres.c:180 ../src/fx_profile.c:117
msgid "Country:"
msgstr "国家："

#: ../src/fx_lookupres.c:188 ../src/fx_profile.c:125 ../src/fx_set.c:362
msgid "Province:"
msgstr "省份："

#: ../src/fx_lookupres.c:196 ../src/fx_profile.c:133 ../src/fx_set.c:371
msgid "City:"
msgstr "城市："

#: ../src/fx_myself.c:54
msgid "Sending sms to myself"
msgstr "正在给自己发短信"

#: ../src/fx_myself.c:188 ../src/fx_chat.c:568 ../src/fx_dsms.c:668
#: ../src/fx_many.c:476 ../src/fx_pggroup.c:212
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: ../src/fx_search.c:58
msgid ""
"You can not send messages to him(her), because he(she) is not in your "
"contact list"
msgstr "由于对方未成为您的飞信好友，您不能给对方发送消息"

#: ../src/fx_search.c:66
msgid "User has shut his fetion service, so you can not send a message to him"
msgstr "该用户已关闭飞信服务，不能给他发消息"

#: ../src/fx_util.c:30 ../src/fx_util.c:61
msgid "[Online]"
msgstr "[在线]"

#: ../src/fx_util.c:33
msgid "[Busy]"
msgstr "[忙碌]"

#: ../src/fx_util.c:36
msgid "[Leave]"
msgstr "[离开]"

#: ../src/fx_util.c:39
msgid "[Hide]"
msgstr "[隐身]"

#: ../src/fx_util.c:42
msgid "[Eating out]"
msgstr "[外出就餐]"

#: ../src/fx_util.c:45
msgid "[Do Not Disturb]"
msgstr "[请勿打扰]"

#: ../src/fx_util.c:48
msgid "[Be Back Soon]"
msgstr "[马上回来]"

#: ../src/fx_util.c:51
msgid "[Meeting]"
msgstr "[会议中]"

#: ../src/fx_util.c:54
msgid "[Calling]"
msgstr "[电话中]"

#: ../src/fx_util.c:57
msgid "[Offline]"
msgstr "[离线]"

#: ../src/fx_util.c:63
msgid "[Unknown Statement]"
msgstr "[未知状态]"

#: ../src/fx_add_group.c:73
msgid "Add a buddy group"
msgstr "添加一个好友分组"

#: ../src/fx_add_group.c:76
msgid "Input the name of the new group:"
msgstr "请输入新建分组名称:"

#: ../src/fx_chat.c:79
#, c-format
msgid "The message \"%s\" sent at [%s] send failed,please resend it"
msgstr "您于[%s]发送的消息“%s”发送失败，请重新发送"

#: ../src/fx_chat.c:91 ../src/fx_chat.c:96 ../src/fx_pggroup.c:448
#: ../src/fx_pggroup.c:450
#, c-format
msgid "%s says: (%s):\n"
msgstr "%s 说: (%s):\n"

#: ../src/fx_chat.c:506
msgid "Emotion"
msgstr "表情"

#: ../src/fx_chat.c:515
msgid "Contact's cell phone"
msgstr "对方手机"

#: ../src/fx_chat.c:516
msgid "Mesage will be send to Contact's cell phone in long SMS format"
msgstr "消息将以长短信的方式发送到对方手机"

#: ../src/fx_chat.c:526
msgid "Chat logs"
msgstr " 聊天记录"

#: ../src/fx_chat.c:526 ../src/fx_tree.c:644
msgid "View chat logs"
msgstr "查看聊天记录"

#: ../src/fx_chat.c:532
msgid "Screen jitter"
msgstr " 屏幕抖动"

#: ../src/fx_chat.c:532
msgid "Send a screen jitter"
msgstr "发送一个屏幕抖动"

#: ../src/fx_chat.c:537
msgid "total 180 character left"
msgstr "共可输入180个字，还可输入"

#: ../src/fx_chat.c:539
msgid "[<span color='#0099ff'>180</span>] characters"
msgstr "[<span color='#0099ff'>180</span>]个字"

#: ../src/fx_chat.c:665 ../src/fx_chat.c:744
msgid "Empty messages are not allowed."
msgstr "不允许发送空信息"

#: ../src/fx_chat.c:692
msgid "Message send failed,Unknown Error"
msgstr "消息发送失败，未知错误"

#: ../src/fx_chat.c:754
msgid ""
"Sorry, you have reached the quota of free SMS today, SMS messages cannot be "
"sent any more today."
msgstr "对不起，你今天的免费短信限额已经用完，不能再发送短信"

#: ../src/fx_chat.c:759
#, c-format
msgid ""
"%d free SMS messages can be sent(include this one). Free SMS messages: %d "
"per month"
msgstr "您还可以发送 %d 条免费短信（含本条），免费短信限额：每月 %d 条"

#: ../src/fx_chat.c:764
#, c-format
msgid ""
"tips:if you wnat to send more free sms,please bound your mobileno\n"
"at once ,no authentication code needed any more."
msgstr "温馨提示：发送更多免费短信，请立即绑定手机号，无需输入验证码"

#: ../src/fx_chat.c:799
#, c-format
msgid "Message sent successfully. You have sent %d SMS, and %d left."
msgstr "发送成功，今天已发送%d条短信息，还可以发送%d条。"

#: ../src/fx_chat.c:879
msgid "Contact is not online. Cannot send screen jitter"
msgstr "对方不在线，不能发送窗口抖动"

#: ../src/fx_chat.c:958
msgid ""
"Run out of your quota, you can still send IM mesages. If want to send more "
"free SMS, bind you cell phone number."
msgstr ""
"您的短信限额已用完，你可以给对方发送消息。如果您想发送更多免费短信，请绑定手"
"机号，成为飞信移动用户"

#: ../src/fx_chat.c:964
#, c-format
msgid ""
"Mesage will be sent to contact's cell phone. You have %d free SMS left. If "
"want to send more free SMS, bind your cell phone,please."
msgstr ""
"消息将直接发送到对方手机。您还可以发送%d条免费短信。如果您还想发送更多免费短"
"信，请绑定手机号，成为飞信移动用户。"

#: ../src/fx_chat.c:972
#, c-format
msgid ""
"Messages will be sent to you phone as long SMS messages. You have sent %d, "
"and %d left."
msgstr ""
"信息将以长短信的方式发送到对方的手机上，您已经发送了%d条，还可以发送%d条"

#: ../src/fx_chat.c:980
msgid "Message will be sent to contact's fetion"
msgstr "消息将直接发送到对方飞信"

#: ../src/fx_chat.c:1057
#, c-format
msgid "[<span color='#0099ff'>%d</span>] character"
msgstr "[<span color='#0099ff'>%d</span>]个字"

#: ../src/fx_chat.c:1079
#, c-format
msgid "(%d)unread [%s]"
msgstr "(%d)未读 [%s]"

#: ../src/fx_chat.c:1083
#, c-format
msgid "Chatting with [%s]"
msgstr "和[%s]聊天中"

#: ../src/fx_dsms.c:68
msgid ""
"Fetion has sent the verification code as SMS to your cell phone. Please "
"input it."
msgstr "飞信已经将短信验证码发送到您好的手机，请输入短信验证码"

#: ../src/fx_dsms.c:69
msgid "Verification code"
msgstr "短信验证码："

#: ../src/fx_dsms.c:74
msgid ""
"<span color='#808080'>NOTE：A little timelag because of some network reason,"
"Please Wait......</span>"
msgstr ""
"<span color='#808080'>注意：短信可能由于网络等原因有一些延迟，请稍候...</"
"span>"

#: ../src/fx_dsms.c:206
msgid "Delete this contact"
msgstr "删除这个联系人"

#: ../src/fx_dsms.c:244
#, c-format
msgid "%d/180, will split to %d"
msgstr "%d/180，分为%d条短信"

#: ../src/fx_dsms.c:333
#, c-format
msgid "Mesage has been send to %s successfully."
msgstr "消息已成功发送至 %s。"

#: ../src/fx_dsms.c:339
#, c-format
msgid "Mesage didn't send to %s. Please check the phone number of the contact."
msgstr "消息未发送至 %s，请确认联系人手机号是否正确。"

#: ../src/fx_dsms.c:353
msgid "Send message failed"
msgstr "消息发送失败"

#: ../src/fx_dsms.c:377
msgid "Message sent failed"
msgstr "消息发送失败"

#: ../src/fx_dsms.c:430
msgid "Please input a contact"
msgstr "请输入联系人"

#: ../src/fx_dsms.c:453
#, c-format
msgid "%s said (%s):\n"
msgstr "%s 说: (%s):\n"

#: ../src/fx_dsms.c:547
msgid ""
" You will send SMS to contact directly, cost <span color='red'>0.1 RMB/SMS.</"
"span>"
msgstr " 您将发送直接短信直接联系人，资费<span color='red'>0.1元/条。</span>"

#: ../src/fx_dsms.c:636
msgid ""
"<b>No Contact</b>\n"
"\n"
"<span color='#808080'>Please input Phone Number\n"
"in the input box above\n"
"3 contacts allowed at most</span>"
msgstr ""
"<b>暂无联系人</b>\n"
"\n"
"<span color='#808080'>请在上方输入框中输入收信\n"
"人手机号\n"
"\n"
"最多一次添加3个收信人</span>"

#: ../src/fx_dsms.c:654
msgid "0/180, will split to 0"
msgstr "0/180，分为0条短信"

#: ../src/fx_dsms.c:658
msgid "Sign"
msgstr "签名"

#: ../src/fx_gedit.c:43 ../src/fx_tree.c:712
msgid "Edit name of a group"
msgstr "修改分组名称"

#: ../src/fx_gedit.c:51
msgid "Please entry new name of the group:"
msgstr "请输入新的分组名称："

#: ../src/fx_login.c:63
#, c-format
msgid "<span color='#3465a4'><small> Proxy[%s]</small></span>"
msgstr "<span color='#3465a4'><small> 网络代理[%s]</small></span>"

#: ../src/fx_login.c:64 ../src/fx_login.c:69 ../src/fx_login.c:245
msgid "Off"
msgstr "关闭"

#: ../src/fx_login.c:64 ../src/fx_login.c:69 ../src/fx_login.c:245
msgid "On"
msgstr "开启"

#: ../src/fx_login.c:68 ../src/fx_login.c:244
#, c-format
msgid "<span color='#204a87'><small> Proxy[%s]</small></span>"
msgstr "<span color='#204a87'><small> 网络代理[%s]</small></span>"

#: ../src/fx_login.c:192
msgid "Cell number or fetion number:"
msgstr "请输入手机号或飞信号："

#: ../src/fx_login.c:204
msgid "Please input password:"
msgstr "请输入密码："

#: ../src/fx_login.c:211
msgid "Status:"
msgstr "状态："

#: ../src/fx_login.c:212
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: ../src/fx_login.c:238
msgid "Remember password"
msgstr "记住密码"

#: ../src/fx_login.c:322 ../src/fx_main.c:1214 ../src/fx_head.c:276
msgid "Online"
msgstr "上线"

#: ../src/fx_login.c:323 ../src/fx_main.c:1215 ../src/fx_head.c:277
msgid "Leave"
msgstr "离开"

#: ../src/fx_login.c:324 ../src/fx_main.c:1216 ../src/fx_head.c:278
msgid "Busy"
msgstr "忙碌"

#: ../src/fx_login.c:325 ../src/fx_main.c:1217 ../src/fx_head.c:279
msgid "Hide"
msgstr "隐身"

#: ../src/fx_login.c:326 ../src/fx_head.c:280
msgid "Offline"
msgstr "离线"

#: ../src/fx_login.c:327 ../src/fx_main.c:1218 ../src/fx_head.c:285
msgid "Eating out"
msgstr "外出就餐"

#: ../src/fx_login.c:328 ../src/fx_main.c:1219 ../src/fx_head.c:286
msgid "Do Not Disturb"
msgstr "请勿打扰"

#: ../src/fx_login.c:329 ../src/fx_main.c:1220
msgid "Back Soon"
msgstr "马上回来"

#: ../src/fx_login.c:330 ../src/fx_main.c:1221 ../src/fx_head.c:287
msgid "Meeting"
msgstr "会议中"

#: ../src/fx_login.c:331 ../src/fx_main.c:1222 ../src/fx_head.c:288
msgid "Calling"
msgstr "电话中"

#: ../src/fx_main.c:314
#, c-format
msgid "%s , now ONLINE"
msgstr "%s , 上线啦"

#: ../src/fx_main.c:316
#, c-format
msgid ""
"Phone Number: %s\n"
"Fetion Number: %s\n"
"Signature: %s"
msgstr ""
"手机号 : %s \n"
"飞信号 : %s\n"
"个性签名：%s"

#: ../src/fx_main.c:545
#, c-format
msgid "%s(%s) said:"
msgstr "%s(%s) 说："

#: ../src/fx_main.c:822
msgid "Receive a window jitter"
msgstr "收到一个窗口抖动"

#: ../src/fx_main.c:928
msgid "Your fetion login elsewhere. You are forced quit."
msgstr "您的飞信已经在别处登录，您被强制退出"

#: ../src/fx_main.c:1227 ../src/fx_about.c:362
msgid "About OpenFetion"
msgstr "关于 OpenFetion"

#: ../src/fx_main.c:1234
msgid "Close sound"
msgstr "关闭声音"

#: ../src/fx_main.c:1247 ../src/fx_head.c:293
msgid "Receive SMS"
msgstr "接收短信息"

#: ../src/fx_main.c:1259
msgid "Information query"
msgstr "信息查询"

#: ../src/fx_main.c:1263
msgid "Edit statement"
msgstr "修改状态"

#: ../src/fx_main.c:1279
msgid "Message Function"
msgstr "短信功能"

#: ../src/fx_main.c:1287
msgid "SMS myself"
msgstr "短信自己"

#: ../src/fx_main.c:1291
msgid "Add contact"
msgstr "添加好友"

#: ../src/fx_main.c:1295 ../src/fx_set.c:201
msgid "System Settings"
msgstr "系统设置"

#: ../src/fx_main.c:1299 ../src/fx_head.c:308
msgid "Exit OpenFetion "
msgstr "退出 OpenFetion "

#: ../src/fx_profile.c:41 ../src/fx_tree.c:635
msgid "view contact's information"
msgstr "查看好友信息"

#: ../src/fx_profile.c:109 ../src/fx_app.c:87
msgid "Note name:"
msgstr "备注名："

#: ../src/fx_profile.c:141
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: ../src/fx_set.c:110
msgid "Nick can not be empty!"
msgstr "昵称不能为空！"

#: ../src/fx_set.c:133 ../src/fx_set.c:138 ../src/fx_head.c:190
msgid "Click here to input signature"
msgstr "点此输入心情短语"

#: ../src/fx_set.c:185
msgid "OpenFetion Preference"
msgstr "OpenFetion 首选项"

#: ../src/fx_set.c:286
msgid "Sorry, I am not in now, and will reply to you soon"
msgstr "对不起，我现在不在，稍后给您回复"

#: ../src/fx_set.c:380
msgid "Job occupation:"
msgstr "职业："

#: ../src/fx_set.c:389
msgid "Email:"
msgstr "电子邮箱："

#: ../src/fx_set.c:457
msgid "<b>Appearance</b>"
msgstr "<b>外观</b>"

#: ../src/fx_set.c:460 ../src/fx_close.c:72
msgid "Minimize to Tray"
msgstr "最小化到托盘"

#: ../src/fx_set.c:463
msgid "Close to Tray"
msgstr "关闭到托盘"

#: ../src/fx_set.c:466
msgid "Auto popup message"
msgstr "自动弹出消息窗口"

#: ../src/fx_set.c:469
msgid "Disable Message Notification"
msgstr "关闭消息提示"

#: ../src/fx_set.c:472
msgid "Mute"
msgstr "静音"

#: ../src/fx_set.c:475
msgid "Auto away when idle"
msgstr "空闲时自动离开"

#: ../src/fx_set.c:478
msgid "Online notification enabled"
msgstr "开启上线提示"

#: ../src/fx_set.c:481
msgid "Disable System Message"
msgstr "关闭系统消息"

#: ../src/fx_set.c:484
msgid "Disable Fetion Show"
msgstr "关闭飞信秀"

#: ../src/fx_set.c:488
msgid "<b>Auto Reply</b>"
msgstr "<b>自动回复</b>"

#: ../src/fx_set.c:491
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: ../src/fx_set.c:508
msgid "<b>Send Message</b>"
msgstr "<b>发送消息</b>"

#: ../src/fx_set.c:511
msgid "Press Enter to Send"
msgstr "Enter 发送消息"

#: ../src/fx_set.c:514
msgid "Press CTRL + Enter to Send"
msgstr "CTRL + Enter 发送消息"

#: ../src/fx_sysmsg.c:62
msgid "System mesage"
msgstr "系统消息"

#: ../src/fx_sysmsg.c:74 ../src/fx_app.c:95
msgid "View details"
msgstr "查看详情"

#: ../src/fx_app.c:57
msgid "Receive an Add Buddy request"
msgstr "收到一个添加好友请求"

#: ../src/fx_app.c:74
#, c-format
msgid "Hello ,I am %s , %s"
msgstr "您好，我是%s，%s"

#: ../src/fx_app.c:83
msgid "Accept and add him(her) to your contact list"
msgstr "同意并添加对方为好友"

#: ../src/fx_app.c:100
msgid "Add to group:"
msgstr "添加到组："

#: ../src/fx_app.c:111
msgid "Decline his(her) add buddy request"
msgstr "拒绝对方的添加好友请求"

#: ../src/fx_app.c:302
msgid "Lookup failed, unknown identity, unknown reason"
msgstr "查询失败，对方身份不明，原因未知"

#: ../src/fx_close.c:55
msgid "Notification"
msgstr "提示信息"

#: ../src/fx_close.c:67
msgid "Are you sure you want to exit OpenFetion?"
msgstr "确定要退出 OpenFetion 吗？"

#: ../src/fx_close.c:70
msgid "Exit OpenFetion"
msgstr "退出 OpenFetion"

#: ../src/fx_close.c:73
msgid "Don't notify again"
msgstr "不再提示"

#: ../src/fx_edit.c:41 ../src/fx_tree.c:652
msgid "Edit note name"
msgstr "修改备注名称"

#: ../src/fx_edit.c:49
msgid "Please input note name:"
msgstr "请输入备注名称:"

#: ../src/fx_head.c:302
msgid "Modify Profile"
msgstr "修改资料"

#: ../src/fx_head.c:507
msgid "Choose the avatar file to upload"
msgstr "请选择要上传的头像文件"

#: ../src/fx_head.c:509
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: ../src/fx_head.c:565
msgid ""
"Upload avatar failed. Note: This appliaction doesn't support auto-"
"compression of image. Please be sure that the avater is in 150px × 150px."
msgstr ""
"上传头像失败，友情提示：本程序暂不提供图片自动压缩功能,上传头像尺寸请控制在 "
"150px × 150px 以内"

#: ../src/fx_lookup.c:49
msgid "Please input the user's phone number or fetion number:"
msgstr "请输入用户的手机号或飞信号:"

#: ../src/fx_lookup.c:58
msgid "Find"
msgstr "查询"

#: ../src/fx_lookup.c:90
msgid "Query failed, please input vaild phone number of China Mobile"
msgstr "查询失败，请输入正确的移动手机号码"

#: ../src/fx_many.c:231
#, c-format
msgid ""
"Choosed [<span color=\"red\">%d</span>] contacts, [<span color=\"red\">%d</"
"span>] more available"
msgstr ""
"已选择好友[<span color=\"red\">%d</span>]人，还可选择[<span color=\"red\">"
"%d</span>]人"

#: ../src/fx_many.c:372
msgid "SMS To Many"
msgstr "短信群发"

#. left top area
#: ../src/fx_many.c:386
msgid "Choose Contacts"
msgstr "请选择好友"

#: ../src/fx_many.c:422
msgid "Contacts Selected"
msgstr "已选择的好友"

#: ../src/fx_many.c:429
msgid ""
"Choosed [<span color=\"red\">0</span>] contacts, [<span color=\"red\">10000</"
"span>] more available"
msgstr ""
"已选择好友[<span color=\"red\">0</span>]人，还可选择[<span color=\"red"
"\">10000</span>]人"

#: ../src/fx_many.c:498
msgid "You have not selected contacts"
msgstr "您还没有选择好友"

#: ../src/fx_many.c:527
msgid "Please input the contents of message"
msgstr "请输入消息内容"

#: ../src/fx_many.c:546
#, c-format
msgid ""
"Mesage \"%s\" has been sent to \"%s\". You have sent %d today and %d this "
"month\n"
msgstr "消息“%s”成功发送至“%s”，今天已发送短信息%d条，本月已发送%d条\n"

#: ../src/fx_many.c:552
#, c-format
msgid "Mesage \"%s\" did not send to \"%s\"\n"
msgstr "消息“%s”未发送至“%s”\n"

#: ../src/fx_proxy.c:71
msgid "Set HTTP Proxy"
msgstr "设置 HTTP 代理"

#: ../src/fx_proxy.c:80
msgid "Trun on HTTP proxy"
msgstr "开启 HTTP 代理"

#: ../src/fx_proxy.c:89
msgid "<b>Proxy host</b>"
msgstr "<b>代理主机</b>"

#: ../src/fx_proxy.c:93
msgid "<b>Port</b>"
msgstr "<b>端口</b>"

#: ../src/fx_proxy.c:105
msgid "<b>Uesrname</b>"
msgstr "<b>用户名</b>"

#: ../src/fx_proxy.c:109
msgid "<b>Password</b>"
msgstr "<b>密码</b>"

#: ../src/fx_proxy.c:173
msgid "<span color='red'>Please input hostname</span>"
msgstr "<span color='red'>请输入主机名</span>"

#: ../src/fx_proxy.c:182
msgid "<span color='red'>Please input port number</span>"
msgstr "<span color='red'>请输入端口号</span>"

#: ../src/fx_proxy.c:193
msgid "<span color='#0099ff'><small> Proxy [on]</small></span>"
msgstr "<span color='#0099ff'><small> 网络代理[开启]</small></span>"

#: ../src/fx_proxy.c:204
msgid "<span color='#0099ff'><small> Proxy [off]</small></span>"
msgstr "<span color='#0099ff'><small> 网络代理[关闭]</small></span>"

#: ../src/fx_tree.c:107
msgid "Only English words are allowed here!"
msgstr "此处只能输入英文，搜索中文请输入拼音首字母组合"

#: ../src/fx_tree.c:209 ../src/fx_tree.c:937 ../src/fx_pgprofile.c:187
msgid "%Y-%m-%d"
msgstr "%Y年%m月%d日"

#: ../src/fx_tree.c:213
#, c-format
msgid ""
"\n"
"<span color='#808080'>Group Name：</span><b>%s</b>\t\n"
"<span color='#808080'>Current Member Count:</span> %d\t\n"
"<span color='#808080'>Limit Member Count:</span> %d\t\n"
"<span color='#808080'>Group Rank:</span> %d/%d\t\n"
"<span color='#808080'>Create Time:</span> %s\t\n"
msgstr ""
"\n"
"<span color='#808080'>群名称：</span><b>%s</b>\t\n"
"<span color='#808080'>当前群内人数：</span>%d人\t\n"
"<span color='#808080'>允许人数上限：</span>%d人\t\n"
"<span color='#808080'>群热度：</span>%d/%d\t\n"
"<span color='#808080'>创建时间：</span>%s\t\n"

#: ../src/fx_tree.c:381
msgid "<b>No Group!</b>"
msgstr "<b>您没有加入任何群</b>"

#: ../src/fx_tree.c:628
msgid "Send IM mesages"
msgstr "发送即时消息"

#: ../src/fx_tree.c:648
msgid "Refresh information"
msgstr "刷新好友信息"

#: ../src/fx_tree.c:655
msgid "Hightlight online contacts"
msgstr "在线好友高亮"

#: ../src/fx_tree.c:655
msgid "Hightlight all contacts"
msgstr "所有好友高亮"

#: ../src/fx_tree.c:658
msgid "Use small icon"
msgstr "使用小图标"

#: ../src/fx_tree.c:658
msgid "Use big icon"
msgstr "使用大图标"

#: ../src/fx_tree.c:662
msgid "Remove this contact"
msgstr "删除该好友"

#: ../src/fx_tree.c:670
msgid "Move this contact to"
msgstr "将好友移动到"

#: ../src/fx_tree.c:710
msgid "Add a new group"
msgstr "添加新分组"

#: ../src/fx_tree.c:715
msgid "Remove this group"
msgstr "删除该分组"

#: ../src/fx_tree.c:846
#, c-format
msgid "<span color='#d4b4b4'>[Unverified]</span>"
msgstr "<span color='#d4b4b4'>[等待验证]</span>"

#: ../src/fx_tree.c:850 ../src/fx_tree.c:857 ../src/fx_tree.c:861
#, c-format
msgid "<span color='#d4b4b4'>[Has shut fetion service]</span>"
msgstr "<span color='#d4b4b4'>[已关闭飞信服务]</span>"

#: ../src/fx_tree.c:854
#, c-format
msgid "<span color='#d4b4b4'>[Online with SMS]</span>"
msgstr "<span color='#d4b4b4'>[短信在线]</span>"

#: ../src/fx_tree.c:867
#, c-format
msgid "<span color='#d4b4b4'>[Out of service]</span>"
msgstr "<span color='#d4b4b4'>[停机]</span>"

#: ../src/fx_tree.c:886
msgid "[Login with cell phone]"
msgstr "[手机登录]"

#: ../src/fx_tree.c:939
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"<span color='#808080'>Create Time: %s</span>"
msgstr ""
"%s\n"
"<span color='#808080'>创建时间：%s</span>"

#: ../src/fx_tree.c:1139
msgid ""
"You can not send a message to anyone who has not been in your contact list"
msgstr "由于对方尚未成为你的飞信好友，您不能给对方发送消息"

#: ../src/fx_tree.c:1146
msgid "This user have shut fetion service,so you cannot send mesage to him/her"
msgstr "该用户已关闭飞信服务，不能给他发消息"

#: ../src/fx_tree.c:1320
msgid "Remove this contact?"
msgstr "确定要删除这个好友吗?"

#: ../src/fx_tree.c:1321
msgid "Remove contact"
msgstr "删除好友"

#: ../src/fx_tree.c:1488
msgid "Remove this group?"
msgstr "确定要删除这个分组吗?"

#: ../src/fx_tree.c:1489
msgid "Remove group"
msgstr "删除分组"

#: ../src/fx_tree.c:1685
#, c-format
msgid "<span color='#0088bf'>Not bind to a phone number.</span>"
msgstr "<span color='#0088bf'>未绑定手机号</span>"

#: ../src/fx_tree.c:1688
#, c-format
msgid "<span color='#0088bf'>%s</span>(<b>Out of service</b>)"
msgstr "<span color='#0088bf'>%s</span>(<b>停机</b>)"

#: ../src/fx_tree.c:1689 ../src/fx_tree.c:1695
msgid "Phone number not be published."
msgstr "未公开手机号"

#: ../src/fx_tree.c:1694
msgid "Not bind to a phone number."
msgstr "未绑定手机号"

#: ../src/fx_tree.c:1698
#, c-format
msgid ""
" <span color='#808080'>Nickname:</span>  <b>%s</b>\n"
" <span color='#808080'>Phone Number:</span>  %s\n"
" <span color='#808080'>Fetion Number:</span>  %s\n"
" <span color='#808080'>Signature:</span>  %s"
msgstr ""
" <span color='#808080'>昵称：</span> <b>%s</b>\n"
" <span color='#808080'>手机：</span> %s\n"
" <span color='#808080'>飞信：</span> %s\n"
" <span color='#808080'>心情：</span> %s"

#: ../src/fx_tree.c:1793 ../src/fx_pggroup.c:172
msgid "Send group message"
msgstr "发送群消息"

#: ../src/fx_tree.c:1795
msgid "Send group sms"
msgstr "发送群短信"

#: ../src/fx_tree.c:1801
msgid "View group details"
msgstr "查看群资料"

#: ../src/fx_pggroup.c:91
msgid "no notice!"
msgstr "暂无群公告!"

#: ../src/fx_pggroup.c:98
#, c-format
msgid "Fetion Group [%s]"
msgstr "飞信群 [%s]"

#: ../src/fx_pggroup.c:182
msgid "Access group space"
msgstr "访问群空间"

#. notice
#: ../src/fx_pggroup.c:224
msgid "Group Notice"
msgstr "群公告"

#. contact list
#: ../src/fx_pggroup.c:251
msgid "Group Members"
msgstr "群成员"

#: ../src/fx_pggroup.c:398
msgid "<span color='#0099ff'>[Administrator]</span>"
msgstr "<span color='#0099ff'>[管理员]</span>"

#: ../src/fx_pggroup.c:399
msgid "<span color='#0099ff'>[Super Administrator]</span>"
msgstr "<span color='#0099ff'>[超级管理员]</span>"

#: ../src/fx_pggroup.c:547
msgid ""
"Group member who didn't bind fetion number to mobile number can't receive "
"the group sms you send"
msgstr "未绑定手机号的群成员将无法接收到您发送的群短信"

#: ../src/fx_pggroup.c:654
#, c-format
msgid ""
"<span color='#808080'>NickName :</span> <b>%s</b>\t\n"
"<span color='#808080'>FetionNumber :</span> %s\t\n"
msgstr ""
"<span color='#808080'> 昵称：</span> <b>%s</b>\t\n"
"<span color='#808080'> 飞信号：</span> %s\t\n"

#: ../src/fx_pgprofile.c:54
msgid "Group Details"
msgstr "群资料"

#: ../src/fx_pgprofile.c:64
msgid "Basic Information"
msgstr "基本资料"

#: ../src/fx_pgprofile.c:68
msgid "Group Number:"
msgstr "群号码:"

#: ../src/fx_pgprofile.c:71
msgid "Group Name:"
msgstr "群名称："

#: ../src/fx_pgprofile.c:74
msgid "Administrator:"
msgstr "超级管理员:"

#: ../src/fx_pgprofile.c:77
msgid "Create Time:"
msgstr "创建时间："

#: ../src/fx_pgprofile.c:108
msgid "Group Bulletin:"
msgstr "群公告："

#: ../src/fx_pgprofile.c:113
msgid ""
"<span color='#808080'>Only visible to group members,less than 256 "
"characters</span>"
msgstr "<span color='#808080'>仅群成员可见，不超过256个字符</span>"

#: ../src/fx_pgprofile.c:130
msgid "Group Summary:"
msgstr "群简介："

#: ../src/fx_pgprofile.c:135
msgid "<span color='#808080'>Visible to anyone,less than 256 characters</span>"
msgstr "<span color='#808080'>所有人可见，不超过256个字符</span>"

#: ../src/fx_smsstat.c:52
msgid "Settings Of Receving Message"
msgstr "接收短信设置"

#: ../src/fx_smsstat.c:62
msgid ""
"You can set not to receive sms here , even\n"
"for a period,in whitch you won`t receive the \n"
"sms sent from fetion,but you can still receive \n"
"the message from fetion client, the period will be:"
msgstr ""
"您在这里可以设置不接收短信/彩信，并且能够定制一\n"
"个时间期限。在这期间，您不会收到来自飞信的短信/\n"
"彩信，但不影响您登录飞信的客户端接收消息。您希\n"
"望这段时间是："

#: ../src/fx_smsstat.c:70
msgid "24 hours"
msgstr "24小时"

#: ../src/fx_smsstat.c:77
msgid "3 days"
msgstr "3天"

#: ../src/fx_smsstat.c:84
msgid "1 week"
msgstr "1星期"

#: ../src/fx_smsstat.c:91
msgid "forever"
msgstr "永远"

#: ../src/fx_conn.c:131
#, c-format
msgid ""
"Public IP: %s\n"
"IP of last login: %s\n"
"Time of last login: %s\n"
msgstr ""
"公网IP地址：%s\n"
"上次登录IP地址：%s\n"
"上次登录时间%s\n"

#: ../src/fx_conn.c:139
msgid "Getting portrait..."
msgstr "正在获取头像"

#: ../src/fx_conn.c:151
msgid "Login successful"
msgstr "登录成功"

#: ../src/fx_conn.c:220 ../src/fx_conn.c:877
msgid "Preparing for login"
msgstr "正在准备登录"

#: ../src/fx_conn.c:224 ../src/fx_conn.c:236 ../src/fx_conn.c:366
#: ../src/fx_conn.c:385 ../src/fx_conn.c:677 ../src/fx_conn.c:692
#: ../src/fx_conn.c:717 ../src/fx_conn.c:881
msgid "Login failed"
msgstr "登录失败"

#: ../src/fx_conn.c:245 ../src/fx_conn.c:407
msgid "Getting code picture，please wait..."
msgstr "正在获取验证码，请稍候..."

#: ../src/fx_conn.c:275
msgid ""
"Login failed. \n"
"Incorrect cell phone number or password"
msgstr "登录失败，手机号或密码错误"

#: ../src/fx_conn.c:280
msgid "Loading local user information"
msgstr "正在加载本地用户信息"

#: ../src/fx_conn.c:318
msgid ""
"Detected that this is the first time you login\n"
"Downloading configuration file..."
msgstr ""
"系统检测到这是您初次登录飞信\n"
"正在下载配置文件..."

#: ../src/fx_conn.c:322
msgid "Downloading configuration files"
msgstr "正在下载配置文件"

#: ../src/fx_conn.c:325
msgid "Connection has been shutdown by the server"
msgstr "连接已断开"

#: ../src/fx_conn.c:340
msgid "Connecting to proxy server"
msgstr "正在连接到代理服务器"

#: ../src/fx_conn.c:347
msgid "Connecting to registration server"
msgstr "正在连接到注册服务器"

#: ../src/fx_conn.c:362
msgid "Registering to SIPC Server"
msgstr "正在注册到 SIPC 服务器"

#. start sipc authentication using the response created just now
#: ../src/fx_conn.c:381
msgid "SIPC Indentify"
msgstr "正在进行 SIPC 身份验证"

#: ../src/fx_conn.c:392 ../src/fx_conn.c:399 ../src/fx_conn.c:726
#: ../src/fx_conn.c:739 ../src/fx_conn.c:869
msgid "Authenticate failed."
msgstr "身份验证失败，手机号或密码错误"

#: ../src/fx_conn.c:468 ../src/fx_conn.c:493
msgid "Initializing main panel"
msgstr "正在初始化主界面"

#: ../src/fx_conn.c:474
msgid "Login sucessful"
msgstr "登录成功"

#: ../src/fx_conn.c:482
msgid "Ungrouped"
msgstr "未分组"

#: ../src/fx_conn.c:490
msgid "Strangers"
msgstr "陌生人"

#: ../src/fx_conn.c:614
msgid ""
"\n"
"Connection has been shutdown\n"
msgstr ""
"\n"
"连接已断开\n"

#: ../src/fx_conn.c:863
msgid "No local information stored"
msgstr "没有本地信息"

#: ../src/fx_conn.c:958
msgid "The action can't be performed in offline state"
msgstr "离线状态下该操作不能执行"

#: ../src/fx_about.c:375
msgid "Introduction"
msgstr "软件介绍"

#: ../src/fx_about.c:386
msgid "About the author"
msgstr "关于作者"

#: ../src/fx_about.c:397
msgid "Contributor"
msgstr "贡献者"

#: ../src/fx_about.c:408
msgid "License"
msgstr "许可协议"

#~ msgid ""
#~ "Choosed [<span color=\"red\">0</span>] buddy\n"
#~ " and up to [<span color=\"red\">10000</span>] left."
#~ msgstr ""
#~ "已选择好友 [<span color=\"red\">%d</span>]人\n"
#~ "还可选择 [<span color=\"red\">%d</span>]人"
